狗查狗

4個狗部門內部調查討論，姐係內部9up 圍威喂hea 9我地，要我地納稅人出多一日錢比佢地洗，屌你老母

P.S. $4000蚊肯派未呀，屌你老母，垃圾政府

天水圍窮人乞4000？

籠屋窮人，20k一個月